集思廣益 點先可以反社會信用體系？

近期香港已經多左好多不明用途燈柱 ，
有理由相信係為社會信用體系作鋪路。

究竟有咩方法反對？

劉明

推

其實集體唔理已經冇事
試諗下如果700萬人都係負分，咁個分數仲有冇意義

點都會有人理

未雨綢繆呀各位

重點系監控同埋RFID追踪位置

我諗個重點係 正式實行左就好難推翻
好似條例咁 我地係修訂前出黎 而家先叫做拖得住
而且仲有咁多港豬廢老 根本唔知呢樣野有幾咁恐怖

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

好文共賞

俾唔知發生緊咩事既人睇下

其實係唔係有真普選，社會信用體系就唔會發生？我係度諗，假如有真普選，但因某D原因最後得兩個候選人曾鈺成同田不仁，咁又有咩分別？

唔會, 呢樣同囚徒困境咁, 總有人會為左個人利益而無視全體利益

等如家下個個畢業就去考黑警

最簡單個比喻就係班藍絲廢老為左小小JETSO , 走去投民建聯咁, 民建聯而民建聯又為左自己利益不斷出賣香港